觀塘遊行觀塘線封站，如果東涌遊行...？

照同一道理，如果搞東涌遊行，應該到東涌線及機場快線封站

去尖沙咀旺角佢都收皮啦

咁多區一齊申請呀笨

推

721 811